唔好再內哄！分工好簡單 請團結！

和理非嘅幫手支援 物資 資訊 法律 通訊等等
同行動派合作
行動派十分需要大家嘅支援
大家唔好內哄互屌
團結！加油！

[全民皆兵，以死相博］11號晚請各崗位就位

TG 公海嘅

推！

推俾多啲和理非嘅人睇

push

係！！！團結！！

推

行動派需要建立發言組織！

推啊！！！！！溫和派嘅入黎睇下

唔去/唔衝既人 街邊報紙檔一箱清涼水都係幾十蚊
你依幾十蚊可以幫到好多人

係 同佔中嗰陣一樣！

要諗定冇左網絡點樣通訊
要多元化啲
藍牙？紙？布？動作？

希望和理非同勇武派停止互相指責，團結合作抗爭！

一場運動有前鋒後衛好正常，手法不一，但目標一致！

兩派唔同嘅抗爭手法可作多管齊下，互補嘅作用

希望和理非停止篤灰，指責勇武係暴徒

亦希望勇武派停止攻擊和理非冇鳩做

建議溫和派亦可以喺某啲方面支援勇武派，例如物資方面

希望行動不一定一致，但可以目標一致，聯合團結抗共